[男人之苦]結紮

老婆依家大左肚 出年生埋bb
老婆要我做結紮手術 但我想佢紮多過我紮
依家仲未有共識 但唔想佢大住肚勞氣
呃住佢先

各位ching有冇良策

台灣劣風帶咗黎 垃圾樓主,睇死你最後又妥協，祝你兒夭折，早日絕後

仔又老婆生 結紥又老婆做
個仔跟埋佢姓你話好無？切埋算喇

禁錯

點解要紮?

戴套已經好安全

雖然今次係仔 其實我想生多個

老婆全職主婦 屋企靠我一個搵錢
仲要養埋我地老豆老母

窮人唔好生咁多啦

男人本來就係要多妻多妾,我哋嘅遠袓都係一樣,嗰堆崇尚一夫一妻嘅垃圾,遲早比自然淘汰，以往係咁,之後都係。樓主呢啲垃圾，自我閹割,注定係低等物種
係都係女人紮，男人嘅陽具係要短時間搞大多個女人肚，繁衍自己後代嘅

月入100k 算小康之家吧

離婚

樓主收唔收契仔，做狗都得

你老婆知唔知你想要多個？

其實女性結紥避孕效果係比男性結紥好
而且如果後悔既話 女性結紥想回復返生育能力既機會大好多
你依啲不學無術既小朋友咪撚出黎吠啦

紮果個就on9

佢知 但佢唔想再生

結紮啦 不過結紮左之後老婆又有左就

呃佢話紮咗
生完之後中出
再大大聲屌柒佢
我紮咗，個肚係邊個嘅

冇事既

on9, 老閪都唔撚紮
平時啲人幫動物絕育已經係on撚9
而家仲要幫人絕育
違撚反晒大自然
老實講句丫，唔係咒巴打你，但他朝你地如果離婚，可能你都想搵過另一條女開枝散葉呢，真係睬你老婆都有味
你唔好紮，都唔好迫你老婆紮

你紮會好少少既
起碼佢大左肚你都知咩事
佢紮左既話， 你永遠唔知你老婆背後做緊咩

真心問，結紮黎做咩

千奇唔好

打和， 一齊紮！
super~

月入100k都淆老婆 ？

叫你結紮啫係信你唔過啦

重要個老婆冇做野。。。

呢度啲小學雞真係嘥鳩氣,乜都唔識一味屌屌屌

淆老婆呢樣嘢同收入真係無乜關係

鑲個子宮環係咪真係咁撚難
你又唔使紮，大家又有得爽

唔想老婆大住肚勞氣 所以呃住先
但之後都要俾個解釋佢

問題係佢要你紮既理據係咩先?

如果佢係主力搵錢果個, 叫你紮仲可以理解....
而家係掉翻轉

佢唔想再生……
但我地兩老同我都想再生
佢依加大住肚 我地先呃住佢
生完先講清楚

男性結紮比女性結紮易好多
而且解紮都係易好多
好似係

你扑野係咪唔鍾意用套先?
咁你老婆唔想生, 但你又鍾意中出既話, 叫你紮好正常

大家都鍾意中岀

巴打, 老西都唔好紮呀, 男人紮左返唔到轉頭
得罪講句, 你老婆都好自私下, 你今次一讓步, 你真係呢世都俾佢食住

港女真係on99
樓主重on9

結咗婚你就明
唔係呀下下拗贏就得

弱智
你同佢講
中出完你唔想生
到要墮胎咪又係傷你身
我無壞處架喎
你唔想搞既話
我仲可以出去中出其他女人
紮唔紮就你諗你
關我撚事咩

做唔到咁賤就收皮啦

唔識又唔好撚呃鳩人啦 屌你老味

手 術 後 還 可 恢 復 生 育 能 力 嗎 ？
手 術 後 能 恢 復 生 育 能 力 的 機 會 極 低 。 由 於 這 是 一 項 永 久 避 孕 法 ， 故 此 那 些 希 望 可 恢 復 生 育 能 力 的 男 士 ， 不 宜 接 受 這 種 手 術 。

唉

I know this feel

不學無術
麻煩你俾 citations 先
male vasectomy Pearl Index 比 female tubal ligation 低

另外併發症方面， male vasectomy also higher than female tubal ligation

(雖然篇嘢舊啲，但起碼有 comparison )

如果閣下有 citations and evidence based medicine 作出反駁，歡迎指正

男人紮 射d野出黎唔同左
對心理影響好撚大嫁
唔好呀巴打

做乜撚姐你

會覺得自己好冇用 係一個廢人
同狗公 絕完一樣

女權撚真係on撚鳩 作野騙樓豬紮

樓豬你咁都認輸 做係死左去算

唔關愛唔愛事 依家你父母同你想生

佢唔想生 要你切啫啫 咁都聽佢講你唔好做男人

佢愛你 顧你感受 唔會迫你

同樣你都唔好迫佢

仲唔可以比人知 會比其他人笑
呢個就係現實

講得岩 physically 唔係切啫啫
但心理上真係同切啫啫 冇咩分別

你係男人 你係一家之主
MAN D啦

睇到睪丸都痛 切左條輸精管

雖然樓豬係假膠 但男人真係唔可以紮

以美國為例，男性接受結紮手術之後3年內再接受輸精管結紮逆轉手術的接通率有9成5以上，結紮15年以上也有將近7成的成功接通機會。會影響男性輸精管接通率的因素有許多。例如，結紮了多久，手術後有沒有後遺症或併發症影響了睪丸的功能，副睪丸的彈性與形狀，結紮後輸精管間隙大小及疤痕組織，有無輸精管肉芽腫、尿道炎或是傳染病的病史。而女性的健康情況，生育能力以及很重要的年齡等等因素都會影響懷孕率。依據全球的輸精管結紮逆轉手術文獻報告，全部輸精管接通機率為80%～90%、全部懷孕機率為20%～55%。

我在仁愛醫院服務了很長的一段時間也做了許多次結紮逆轉手術。今年的情況似乎與前幾年有些不同，想要生小孩的夫妻增加了許多，光是今年1月和2月，已經有6位男性接受了結紮逆轉手術。因為手術後追蹤必須得有3個月以上的間隔時間，因此今年的不算，統計前兩年我手術病例的接通率與懷孕率來和國內外的文獻報告來比較。共有18位在2~15年前結紮的男士接受改良式單層輸精管縫合手術。術後，每3月左右在門診複診或是外縣市我以電話聯絡，追蹤精液檢查的報告，直到懷孕或是生產。在18位的男士當中有4位失去聯絡，包括一位住在加拿大，一位在英國，一位在大陸，還一位在板橋無法聯絡。因此有14位男士能追蹤到。又有兩位因為工作太忙，手術後半年都還沒有空檔能作精液檢查。所以我還有12位能夠分析結果。這12位男士的精液檢查都能達到正常的精蟲數量，接近正常的形態正常度及精蟲活動度，接通率可說是非常高。這12位中有一位男士，離婚後並沒再結婚，只是為了要心理和身理上的恢復。因此，最後統計是否能懷孕的11位夫妻中有5位懷孕或者已經生產了。

樓上有幾個巴打都話女人解紥比較容易好似係
如果唔係切係綁 理論上解係可以解既
但解完會極高機率宮外孕
好多數字顯示粒受精卵喺exactly之前紮嗰個位（fallopian tube) 落地生根
而唔去番子宮做implantation發育

我係喺lecture聽番黎既 懶得搵文獻support
如果因為咁唔信 咁你睇下就算啦#

起底功能真係好用

有諗過生完一件後去紮
咁就可以無限中出

唔想再帶套扑野了

紮左中出都唔係個種感覺

因為都無你既子孫係入面

流出黎既精一啲感覺都無

有見地

你有錢咪搞大唔同女人既肚囉

仔唔係跟老豆姓咩？
百鳩幾個白痴連登狗

連登岀名多小學雞

你老婆咁做都係認定你做佢一世老公
或者佢都好怕你會出去搞大人地個肚
其實如果你真係愛你老婆
我覺得紥左都無所謂啦
依家紥完係解得返

老婆嬲嬲地 填個仔跟佢姓真係可以

無爬文，好奇一問：

男人結紮咗，係咪仲有嘢射出樂？只係嗰灘嘢入面無精子？定係直情無嘢射出嚟？或者射出嚟嘅液體，同正常情況會唔同？稀啲？杰啲？

呢個題目本來可以好認真討論, 可惜連登會員太低質

我睇下到時邊個養佢

無限中出

紮乜鬼
你都思想上閹左自己啦

點解咁講？

輸精管切除後，射精時仍會有精液，只是沒有精子，不影響其他的性功能

連登真係好多小學雞
一唔合佢意就屌鳩人

好威呀識上家計會

咁鍾意中出 唔笠套
你老婆又唔想生
兩個一齊紮囉 打和

你就真係白痴連登狗
大把人跟老母姓啦 衝出黎柒

呃乜撚野
又想生
又想佢紮
又呃住佢你會紮
其實樓豬你係咪想出去搵第個生

好人好者跟老母姓？
一係你老豆條廢男入贅 一係你老豆中岀即飛

呃住佢係唔想佢動氣 專心安胎

唔想結咪直接講
如果佢係唔想生 大把方法避孕

帶套 食藥 打針
你都識講家陣老婆大肚 就唔激佢住

起底

唔好紮

你老婆係男人都大到肚

樓主切jj算啦

你條父權撚

你想生多個點解又想叫老婆紮

睇清楚d啦 2-5成半機會咋 連至小一半都唔過 點同你博呀

又講到自己做醫院又剩 病人利益就唔理？有科技可以還原又唔講？

家計會offical 既機構都唔撚信 信個唔知乜背境既連登仔 連source都冇

依家邊撚個小學雞？

幾時有叫老婆紮？

幾時有叫老婆紮？

你子宫癌生上腦？

好似話 扎左有得解返

老婆要我做結紮手術 但我想佢紮多過我紮
人格分裂呀

雖然樓主係假膠
但此風不可長

香港同台灣有啲似
一種文化要流行係唔難
如果啲港女個個都跟
一傳十 十傳百
只會有多男人喪失決定生/唔生嘅權利
早幾個月已經有新聞話有港女要條仔紥咗先結婚

台灣嗰啲19主持好似食尚玩家嗰兩個以結咗紮為榮
以為咁樣=愛自己女人
不斷製造扭曲咗嘅性別概念
對其他男人造成無形壓力

其實宏觀啲睇
咁叫做emasculation
physically仲有mentally

所以一定要反

你話你想佢紥多過自己紥
差在未開口啫
如果唔係大緊肚你講到出口添啦

好似好撚有道理

我原意係大家都唔紮
既然佢提岀 點解唔係佢執行先？

同佢講呢個問題 生完先傾

一唔合你意就屌鳩人
你仲唔係小學雞？

台灣早排有d網媒宣傳男性結札個傷害細d 之類

申利：我唔係醫生, 資料都係上網睇

你知唔知點解佢要比人屌鳩？
係因為講d野不盡正確得黎 仲要誤導人去做一d冇得還原既事 如果樓主真係因為連登仔誤導而去做左 但係誤導個條友拍下羅友就卸責 唔通咁都唔抵屌？

為左個假膠亂咁屌鳩人
你係得既

同佢講開刀順手紮囉

其實想絕育既
唔係女人生完既時候絕埋最方便咩
老母都係生完細佬順手絕埋

又啱喎

如果咁啱要開刀
咁你話男做比女做嘅風險細就未必講得通

啫係假膠就可以亂吹？呢d咪謠言既來源囉 一百個睇post 既人 有一個人被誤導都嫌多啦 下嘛 尤其係醫學上既野 誤導左 可以去到好大獲

其實生完即紮， touchwood bb夭折， 就煩。 所以家計會都建議小朋友大d先紮

當然啦，從來唔隱瞞添,男人就係可以屌好多女，天性黎,再者窮男人都應該要理直氣壯,依家啲男人有第二個女人就私私叔叔，怕比人公審,根本垃圾黎 係時候要站起來了，你班垃圾

你連意思都睇錯仲話我誤導人
我只係話易d，我有冇話包生到仔呀
係咪連好似係依三個字你都食左呀
屌人之先好心你睇清楚人地講咩先啦

啱呀ching,台灣呢啲垃圾國家都好跟,香港注定滅族

一係食事前避孕藥，一係兩個都紥囉屌
兩個都想無套中出又要驚，又要其中一個負責任

乜撚野叫 解紥易d?
手術複雜程度？大哥 依家係講緊可否還原
你講到1999 好意思話人 我係你就出小兩句聲博小d人見到

咁叫1999
你唔識字唔洗話比人聽既

你紮=你無限中出人
你老婆紮=佢俾人無限中出

垃圾

好多人跟老母姓=我都跟老母姓?
on撚9

咁撚on9就咪撚生仔啦
又要窮 又要無腦 又要生
害撚死下一代

那裡來好多人？

人地搵十皮都窮 你一個月搵百萬呀？

你條青頭識條鐵咩
我食女嗰陣 你連精蟲都唔係
好多人跟老無姓都講得岀 唔係老豆有問題洗撚跟老無姓

係啦係啦
其他人既眼晴係雪亮既
如果我真係睇錯亂屌人
我個句既like數唔會一面倒啦 小學雞
我都懶同你再嘈 費事比人話騎劫左個post 都係慳返啖口水仲好

要用like數打飛機你真係好可憐
知你為屌而屌啦

講真
我有frd紮左之後俾人笠綠帽，仲要俾阿爸阿媽知道左，焗住要離婚

紥左既男人離婚後同太監俾人趕出宮後一樣

有冇諗過知你呃住佢之後佢反應會點

你講野無support 又無人like
好心你收下皮 成個post最低質係你

等佢生左再算